自己草擬一份協定,有無法律效力？

即係好似格雷咁,打到條女仆街都無得告我果類

法律淩駕於合約
利伸:9up

好似會睇埋合唔合理

如果法庭覺得佢係被迫簽，可以無效

法官覺得你有生意頭腦就得

學支那咁拍段片

冇用架，你可能camera隔離有支槍